![滤筛漏斗](block:betterwithmods:single_machine@2)

滤筛漏斗将根据其过滤器收集其上方的物品. 
它可以通过在顶部插槽中放置一个物品进行过滤.
如果过滤器插槽中没有项目，则任何项目都可以通过.
如果有任何非筛选项放在槽中，则只有该物品可以通过.



当漏斗收到机械动力时，它将其内容输出到下面的库存中，它可以是一个块或一个实体；如果下面没有块，它将简单地把物品放在地上.

过滤器

如果下面的任何项在插槽中，则只有其指定的类型可以通过.

* 阶梯只允许物品类型，不允许方块类型.
* 活板门允许任何方块通过.
* [板条栅栏](decoration.md)  仅允许扁平物品穿过，包括纸张、皮革、线和羊毛.
* [筚板](decoration.md) 允许灰尘、沙子、种子或桩穿过，也可用于将燧石和沙子从砾石中分离出来.
* [网格栅栏](decoration.md) 将只允许最大堆叠大小为1的物品或方块.
* 铁栏杆只允许堆叠尺寸大于1的物品或方块.
* **灵魂沙** 只允许灵魂通过它，包括灵魂沙子本身。充满灵魂的物质不会通过，但里面的灵魂将被吸出并储存在漏斗中，并精炼物质.
例如 [地狱岩渣](../items/ground_netherrack.md) 将一个灵魂添加到漏斗中，并被精炼成 [炼狱火之烬](../items/hellfire_dust.md).

    一个没有激活的漏斗只能独自维持7个灵魂，如果它接收得更多 **坏事情**就会发生.

    这些被包含的灵魂被用来创造 [灵魂瓮](soul_urn.md). 
     此外，它还将经验球存储在漏斗中，它可以存储多达1000个经验；为回收，向漏斗提供机械动力.
 
 